有冇人覺得阿根廷講波佬好正?

GOLAZO!GOLAZO!GOLAZO

我炸你老母閪呀

呢個好似係阿拉伯wo